<!-- START doctoc generated TOC please keep comment here to allow auto update -->
<!-- DON'T EDIT THIS SECTION, INSTEAD RE-RUN doctoc TO UPDATE -->
**Table of Contents**  *generated with [DocToc](https://github.com/thlorenz/doctoc)*

- [PowerBI](#powerbi)

<!-- END doctoc generated TOC please keep comment here to allow auto update -->

# PowerBI

Created: 2020-04-15 12:17:57 +0200

Modified: 2020-05-07 10:39:54 +0200

---








... : incorporer/publier sur le site web ==> a mettre !



Hiérarchique : triangle vers le bas : on précise qu'on veut voir la sous-couche en sélectionnant ce bouton

>> : Montre les sous-couches sans sélection appliquée dessus



Story possible : comment ? Dans quel but ? Déjà utilisé par ailleurs ?





Si on duplique un PowerBI en ligne : ça peret d'avoir le m^me PowerBI point de vue graphique mais qui utilisent 2 bases de données différentes.







DESSAYER DE REPRENDRE MEME strcuture que ce qui a déjà été fait dans d'autres section : how to create one ? How to use ?et cadre rouge : WHAT TO DO HERE ??

Mettre références vers User Manual aussi ?? !! ?? ==> paramètres > paramètres : id_scenario_xx : id = id de la page google "JSON"







If yo uwant to add a new scenario to the PowerBI : cfr scenario builder





NOTE : SI NOUVEAU PROJET

QUID QUAND BRANCH (// VLAIO) : que faire ?? Cfr Vince car erreur qui doivent être corrigées ???

Méthode utilsiée (mais pas la bonne ??) :

A gauche logo de maison > 1. Create workspace > VLAIO ; 2. VLAIO (trois points verticaux) :access : ajouter personnes concernées (cfr admin = PROPECTIVES)

3.  Dans google sheet ;: C/P the scenario builder (attention BE2050 : use interne et pas regional) > Destination dossier DRIVE "VLAIO"

4.  Actuellement se connecte à la base de données BE, on changera cela par la suite (via connection au builder) : comment ?

5.  Juste modifier les graphes et pages non utiles (tant que le modèle n'est pas prêt) puis faire les autres modifications une fois que le modèle Knime est créé et a tourné...





COMMENT AJOUTER QLQ UN a UN PROJET (cfr PARTAGE AVEC MOI) ?
